如果有基金可以保障到勇武人士

突發奇想。
係香港地。要抗爭，成本太大。
人人有份工。
平均收入又唔高。
手停就口停。
無收入分分鐘地方都無得住。
俾人拉左。家人訓街都似。
所以係想沖。敢沖既人係現實面前都會迫自己為左份工，為左家人放棄。

但係，如果有d基金係可以眾籌成功。係外國成立基金會。
係可以援助到係香港勇武爭取民主。
當然：有各種審查條件。(大家集思廣益)
就算不幸俾人拉左，生活，家人，收入等都有保障。
令到勇武人士少d後顧之憂。係咪可行。有無類似平台?

小弟自問有家室。有穩定職業收入。
係大是大非之前幾次想豁出去。但最後都縮沙。就係因為想到家中老細。
如果唔係。真係想同哩個港共政府死過。

魚蛋之後，我地就要成為互助委員會。